# AJarnKitO CS 112 Labs

This project was created for collecting Ajarn Kit's O lab work. 

## Getting Started
โปรเจกต์นี้สร้างขึ้นมาสำหรับเก็บงาน LAB คพ112 เท่านั้นโดยสามารถเข้าไปยังเว็บไซต์ [grader.ajkit.com](https://grader.ajkit.com/) เพื่อทำแบบฝึกหัด
#### มาเริ่มกันเลย
วิธีดึง repository
1. initial git repository using `git init`
2. type `git clone https://gitlab.com/moking55/ajarnkito-cs-112-labs.git`
3. enjoy!